let questions = [
  {
    question:
      "Qual tag html é usada para linkar ao arquivo css?",
    options: ["tag css", "tag link", "tag css src", "style"],
    answer: 1,
  },
  {
    question:
      "Qual elemento css é usado para colocar sombra em uma div?",
    options: ["background-color", "text-shadow", "shadow", "box-shadow"],
    answer: 3,
  },
  {
    question:
      "Em que ano foi lançado a primeira versão do html?",
    options: ["1991", "1992", "1993", "1994"],
    answer: 0,
  },
  {
    question:
      "Em que ano foi lançado a primeira versão do css?",
    options: ["1994", "1995", "1996", "1997"],
    answer: 2,
  },
  {
    question:
      "Em que ano foi lançado a primeira versão do javaScript?",
    options: ["1995", "1996", "2000", "2010"],
    answer: 0,
  },
  {
    question:
      "Qual a tradução de css?",
    options: ["estilo em cascata", "folha de estilo", "folha de estilo em cascata"],
    answer: 2,
  },
  {
    question:
      "Como definir uma variavel que não pode ser mudada?",
    options: ["class", "const", "var", "let"],
    answer: 1,
  },
  {
    question:
      "Qual a versão mais atual do html?",
    options: ["html10", "html3", "html6", "html5"],
    answer: 3,
  },
  {
    question:
      "Para que serve o html?",
    options: ["organizar os itens da pagina", "implementar logica na pagina", "estilizar a pagina"],
    answer: 0,
  },
  {
    question:
      "como arredondar as bordas de uma div?",
    options: ["box-shadow", "border-radious", "box-border", "border-box"],
    answer: 1,
  },
];